國泰炒人

可吾可以煲大件事。

其實我都吾明。
被人舉報吾認吾得既咩，話賬戶被盜，佢吹你吾漲架..

放棄啦，由佢自生自滅算啦

吾吾吾吾吾你老母咩學識打字先上連登啦屌

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

首先
吾你老母臭閪

第二
而家係有懷疑就定罪
話撚知你兜到佢吹你唔脹
佢就炒你 你都係吹佢唔脹

同香港警犬做野方式一樣